睇小你既朋友如今都是一事無成 你自己就好好 會串佢地？

如果佢地串實串到佢仆街

好型

無因爲打拼過先知時間寶貴，唔會浪費時間喺呢d所謂朋友身上

唔明點解仲要嘥時間喺呢啲人身上
好得閒咩？

大家都已經唔同階級嘅人
唔會再有交集

大家講得好

某同學提到班中另一優學同學生活潦倒

我只淡淡一句，可能他喜歡現在的生活方式

唔會，仲會請佢食飯添～

係咪根本唔洗理佢地 最好由佢地沉淪落去